Hku space mmu CPE 同學仔

有無人讀緊呀？有無TG group ?
可唔可以加我呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可